Documento gerado sob autenticação Nº HEM.709.685.L64, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3789                  de  03/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  LUCIANA  FERNANDES  MARQUES,  matrícula  SIAPE  n°  1643485,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04,
para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 08/12/2014 a 07/12/2016, com
vigência financeira a partir de 08/12/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.512403/2016-74.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
